漢人聚新疆女，可獲7萬元及30萬呎田地

新疆擴大漢化政策
漢人娶疆女可得50畝田（約30萬呎田地）及7萬元現金

【新唐人北京時間2019年10月30日訊】中共當局正在擴大推行在新疆的漢化政策，日前，網路熱傳，大陸漢族人到新疆落戶，新疆阿拉爾市政府會為其提供50畝包產地及建房補貼等獎勵，娶新疆女，會再得50畝機動地以及7萬元現金，引發外界關注。

新疆女唔撚想嫁呢啲人渣喎

可能被逼

有錢有地，點會唔想嫁？
唔通嫁俾新疆窮撚咩大？
有錢駛得鬼推磨呀。
仲有你娶新疆男，要入集中營和再教育營
娶漢人，有錢又有地

俾你係新疆女，你會嫁俾邊個？

種族清洗

係叫真正「以本傷人」呀
「用錢滅族」

迪麗熱巴

有錢有地，點會唔想嫁？
唔通嫁俾新疆窮撚咩？

有錢駛得鬼推磨呀。

再者
你娶新疆男，可能要入集中營和再教育營
娶漢人，又有錢又有地，有好生活

俾你係新疆女，你會揀嫁俾邊個？

呢頭比完全 嗰頭收返啦

根本就係為左幫「強搶民女 再賣俾d漢族權貴」既非法行為掩飾

最後黨會收番晒回血

好似元朝 分緊等級

支那幾時送手足一人一間三千萬毫宅
我相信好多手足撐共

強姦大國

新疆比香港大1600倍
近160萬平方公里
佔中國土地6分之1
但人口只係香港3倍
2000萬人左右
當中維吾爾族只有1000萬人

所以在新疆，
地基本唔值錢，
值錢的只有係建築物和其他物資。

樓價對新疆黎講
新疆的建屋成本即樓價

其實好多國家都係
樓價30萬
建築成本29萬9千，地價1千
好平常的事

捉撚晒啦，聚乜撚嘢
配婚啦，仆街政權

呢樣真, 我睇過d資料
好多維族、哈族女人嘅父母係反對個女同漢族男人來往
以前以為係原教旨伊斯蘭教搞成
而家睇返, 完全明晒

所以真心相愛娶到呢種女仔, 係好難得

但小朋友都混左少數民族種
以中國人血統論, 呢對夫婦下一代隨時無神神入左集中營都唔知咩事

呢句真

仲要嘔突

熱巴

聽講係政府迫人嫁喎

奶共垃圾

啲族人咁樣都淨係顧住搵錢

以前唔會迫到咁
似係近年先會

比高官3穴左好耐啦

留名睇一人結幾次婚

香港人有冇呢d福利
淨係要條女都ok架

可能要放棄香港居住，搬入深圳先得

你講到個漢族渣男會分啲錢比老婆咁嘅

係咪好少睇新疆紀錄片

起碼唔駛被送入集中營先

有錢都唔去新疆啦
香港無超生已經引左一眾支男落黎娶老婆
唔少港女已成製蝗machine
當中亦有港女中伏
就好似思琦妹咁

每個人都有個價

嫁比香港人一樣有

藍屍同POPO喜訊,
光頭劉蛇應該可以移民新疆,多娶幾個老婆.生多幾件

烏魯木齊樓價只係800/尺, 物價平,羊肉多,無香港咁亂西.
適合愛國藍屍集體移民.

721 831

有幾「突發」？

香港人有鬼地？

突厥斯坦幾時發動聖戰

800/呎係樓價
地價可能1/呎

漢人？定滿人呀

一定係，嚴格黎講同強姦無分別

娶回教徒？好似要割包皮至得。兄弟你割咗未呀

咁新疆男人娶咩

又玩馬來西亞咁溝

即刻諗起tbb個香港女仔嫁個新彊人

新疆人真係威脅共匪得好勁？
點解要人滅絕純種人

新疆妹配給